德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

Source: w4hongkong(Instagram)
聯署救學:

救命！香港人！簽名

推

push

其實淨係睇個教學已經無人想簽，字又細、圖又細、又無重點又長氣！真係認為個個都好有耐性慢慢梅每粒字先簽？

TUI

但是人地講到明夠數要開會回應wor，麻煩de 都無所謂啦
聯署link

教學link

請善用右上角google 翻譯網站
3分鐘內註冊，聯署則只需要按個製
利申：已填

簽咗

PUSH~!

對唔住 開po開到1999
大家睇11樓啲link啦

又未到最後一日

三個月都喺得4000人 唔好做deadline fighter

Push.

Btw等陣call埋阿媽一齊簽

OK
日日推

pish pish

PUSH

Push

好撚難wor

得四千咁少？

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

睇完個教學都依然唔明，可能我特別蠢

個教學網好廢,下一張圖load極load唔到
btw,邊到唔明,幫下手

用chrome開translate仲快

簽左先啦

連登力量得4K

德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

榮華月餅今年果然無令香港人失望

揸住枝筆同鍵盤就係抗爭呀？

一名手足（已還押7個月） 明日於著名區院法官胡雅文席前判刑

入嚟放低打氣說話比12手足家屬親友

推下

簽咗先啦

幫你推下啦

未夠數未夠數

已簽！

好多步驟
不過done

推爆佢

名已簽

呢個簽名其實都幾複雜
我研究咗2~3個字
唔係個個都識㗎

Pish

done

全部人一齊簽

簽左

推！

因為對好多人嚟講太複雜

原來上年以已經用過一次呢個簽名網，就係用google translate簽果次，應該好多人都唔洗重新登記過可以直接簽

少少麻煩都嫌三嫌四，香港人喎

推啊
填小小野好快搞掂

簽啦屌

幫手推

推啊

已簽
推

推，已簽

簽名都唔肯，係咪咁廢

要人

done and push

屌你老母on99
坐係冷氣房un un腳 㩒入條link禁幾粒制都懶

已簽，上年簽咗一次已有 acc

已簽

好彩上次聯署已開account唔駛再開過

done!!!

Pushhhhhhh

Pushhhhh

簽名師

Pushhhhhh

推一推

signed!

實在搞唔掂可以參考呢個chrome translate 教學

睇番條數理論上每日要至少千八先夠數
已經連續幾日meet 唔到target
依家要每日千九先夠

簽咗
推推推

唔係唔簽下?

簽左,push

Google翻譯，3分鐘都搞掂啦

推推推

做咗

Done
Push

聯署已經比連燈仔玩爛

P牌狗

P牌狗，你知唔知發起聯署同參與聯署已犯國安法中嘅勾結外國勢力，咪撚再害手足做撚埋d無撚謂嘢替自己刷存在感！

GOOD

推呀

一早簽咗
推廣去tg 長輩
唔好覺得外判咗畀人

放工簽

上次開左ac咪方便好多
其實真係唔煩

已經簽咗

簽咗，推

簽左

好易簽, chrome translate做英文之後仲易睇過pornhub

簽左啦，幾步就搞掂的了

簽啦 用Chrome內置個google translate 簡單到仆街

Done!

吹雞呀!!
夠5萬人聯署要係德國議會上回應架, 極重要!

吹雞呀
夠5萬人聯署要係德國議會上回應架, 極重要!

得5K, 成班懶個閪

之前應該開左acc
好簡單

呢個最重要

tui

推！！

簽

推推

Pushhh

簽過 login 就搞掂，完全唔煩，之前幾個聯署都過五萬，即係有五萬人係可以即簽唔駛填表

之前都簽過，之前都夠數，上次簽過有acc應該好易，快d簽

簽晒未呀

up

其實呢個網好易簽 之前簽過一登入禁個制就得

填好喇，唔該哂搞手

簽完幫推

開acc係有少少煩姐，但有哂教學同google translate，十分容易，所以快啲簽啦

我又黎推 post 啦
by 愛護連狗力量 主席

sleep 啦
bye
by 愛護連狗力量 主席

咁容易都做唔到？

p

Sie haben erfolgreich die Petition Außenpolitik - Verhängung von Sanktionen und weiteren Gegenmaßnahmen aufgrund der Situation in Hongkong mitgezeichnet.

Vielen Dank für Ihre Mitzeichnung. Mitzeichnerzahl und Mitzeichnerliste werden in Kürze aktualisiert.

3 分鐘都唔洗

要推
做野！

簽呀屌

Pishhh

Signed

早知早啲入黎，之前淨係手機睇到簽唔到

晨推

簽左啦，幫手推下

Thanks 正想話睇唔明德文

係唔係比德國國民簽架炸?
我唔鍾意呃人 德國人更加討厭人呃人
如果佢有心比全世界簽 就會有埋英文

簽！

幫你推

推呀推

咁少？

用Google translate 就得啦！好易

pish

幫推

推 咪咁懶

以女黎計, 滑損娘娘都開始有老態啦, 票數唔多唔奇

簽呀簽呀!

推推推推,一人拉一個朋友簽啦~~

仲係得5千幾

hkers go go go

Push!!!

wow push arp

推！

Pushhhh

Push
用web google chrome可以成頁翻譯！！
好簡單炸

之前台灣人整過條片教人簽德國官方聯署

推推佢

推一推先

快啲簽

Push
5分鐘搞店
唔好以為好複雜

屌你老母臭閪，膠樽義發up風都出來講，重要post唔推上來

進度好慢呀
200萬黃絲搵5萬人簽個名都咁難?

Done

得6千

笑死撚

仲話抗爭 撳幾粒制都唔識？
餵埋你餵啦喎而家
仲想點？

done
推呀，得六千幾咋

推呀 簽咗喇
放上fb ig揾多d人簽啦

係土隔離post 簽左

簽右

幫幫手推

原版官網又要打地址又要㩒剔
act4hk又有中文淨係填名同email就得
方便好多架！

屌我啦！推番上d

個教學可以做得清楚啲
不過只係花你5分鐘值得做

撞

推一推先
啱啱簽咗

賀佢老母西

我相信你打呢個comment嘅時間都夠你簽好

用google 翻譯好撚易
咪撚咁多藉口啦。。

push
明明上年11月個份都輕鬆過50K

簽爆佢

推post推post

簽左
幫推

簽左推

賀佢老母

屌你！

幫幫手

德國聯署
德國人自己都唔簽
次撚次走嚟嘈香港人唔黎

玩咗成年
打咗咁耐飛機都未參透

人地政府嘅國際事務
原來唔係建基於佢地國內民意
而係香港人五毛式走去人地國家聯署
之餘仲要係人地國家嘅人本身都唔簽

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

真好笑，少少精神同時間都唔想花，就要人哋大國同中共反面？香港人真係

得7千幾
快啲簽

大家一齊係Facebook share la

signed

推

無錯！大家快d幫手屌醒我！

再推!!!

Pin this

簽了

推咗咁多日都係得8500

google translate勁快搞掂 求下大家做

push 已簽

唔簽嘅可唔可以解釋吓

morning push

每日一推

拉

Tui

幫手推推

Pushh

簽野呀

特朗普中武肺就十幾個po
正經野就咁少人推

陳同佳正仆街

德國國會聯署中文版，1分鐘搞掂，得8000幾人簽左！
夠5萬人就必需係國會討論制裁中國，唔係唔簽呀？

pish
利申已簽

原來之前登記左，好快攪掂

假期無嘢做，大家仲唔簽

Push 放假更要做野

聯署link

簽完都要推吓！

再推

P牌推

推啦

繼續推

之前註冊左過,login番就得,好方便!

行動力低左好撚多

9129

簽ed ， 幫推

仲係得9千幾

已獲文匯報認證都唔簽?

終於破萬？

你up乜鳩野？我彩你都有味

我係要簽啊，吹啊

你唔簽關我咩事，我冇興趣知

LM

輕輕ㄧ推

推到50000

唔好簽呀好危險，太家要小心，唔好畀小德國制裁我國！
拉

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

之前有AC, 一登入就簽到

Number of online signatories
11616

push!

#drum#

仲爭4萬

Anzahl Online-Mitzeichner
11768

中文版link在此

簡化版 填名同email開account就得

Anzahl Online-Mitzeichner
11923

真係好複雜，IQ 唔夠高都填唔到。

又deadline fighter

推呀屌

推下先

你今日簽咗未

仲差3萬7咋
用手機auto google translate 3分鐘內搞掂

有AC 禁個制就得, 真係唔好懶啦

聯署聯署聯署聯署聯署聯署

琴日done咗

德國國會討論制裁中國聯署 要5萬人仲差3萬幾！

中文版link在此

係簡化版黎 填名同email開account就得

簽完記得share俾朋友呀

德國國會討論制裁中國聯署 要5萬人仲差3萬幾！

中文版link在此

係簡化版黎 填名同email開account就得

簽完share俾朋友簽！

大家簽緊啲咩?

(by google translate)

自2020年6月30日起，《安全法》在香港生效，
沒有香港參與的中國共產黨
議會通過。通過這一步驟，中共違反了
《中英香港聯合反對聯合宣言》
國際權利。
在中國大陸，數十年來一直使用令人不快的聲音
類似的法律無聲。不少人權活動家成為
被迫在酷刑下供認-並“破壞”
國家當局“通常被判入獄十年以上。
有了新法律，類似的事情會威脅到未來在香港的每個人
停止：現在合法地允許在中國大陸擔心的秘密警察進入
香港法令，法官由香港北京政府擔任
任命後，中國領導人可以推翻所有判斷。終身
新法律允許在中國大陸拘留和審判。
這也增加了德國人在香港淪為政治迫害受害者的風險。
成為：任何公開支持香港民主運動的人，
現在可以使用“分裂主義”，“破壞國家權威”或“恐怖主義”
被指控。實際上，這意味著大約700個德國人
在香港的公司和大約4,000名德國人將來不會
當他們在世界任何地方批評中共時，他們都會更加確定。
因此，德國聯邦議院應：
1.禁止入境，財產凍結或其他處罰
對在中國違反國際法的人施加壓力，
犯下人權罪行或擔任銀行決策者
與上述人員合作的工作；
請願委員會
請願書113264-請願書提交日期：2020年7月2日
2.要求聯邦政府向國際法院提起訴訟
提出譴責中國違反國際法的行為；
3.呼籲聯邦政府以聯合國安理會成員身份舉行會議
根據香港的“阿里亞辦法”召開會議；
4.呼籲聯邦政府與聯合國負責機構聯繫
促請任命一個香港特使；
5.呼籲聯邦政府呼籲取消中歐峰會
使用並公開命名“安全法”作為其理由；
6.決定對兩用物品實行更嚴格的出口管制，以避免濫用
由香港安全機構阻止；
7.由於以下原因，要求聯邦政府提供旅行和安全說明：
旅行“安全法”對德國公民的危害
不去香港；
8.呼籲聯邦政府終止雙方之間的司法協助協議
從2006年起終止德國和香港；
9.呼籲聯邦政府致電中國駐德國大使
每當中國違反國際法時都要雇用。

吹雞

幫手呀喂

痴線方便到
推

簽咗啦

喂呀，簽呀

未達標未達標

得萬5人簽左。 唔夠數呀。 大家加油。

。。。。唉 性啲幫幫手啦

屌你爭咁多

中文版link在此

手足做既簡化版 填名同email開account就得

share俾朋友仔簽呀

成班簽個名都唔做，輸啦

大家都轉向支持林鄭媽媽，無人簽架啦

signed

搞左咁耐先二萬幾 香港人真係垃圾

要登記又係德文真係少好多人簽
簽左

搞咁耐都係萬五人簽
真係好想知d人係咪真係咁驚
簽個名姐

白宮嗰d都要登記啦
唯一解釋係國安法之後驚左

唔係
係德文嚇親人
有巴打推咗個中文版代理捷徑
應該易入口啲

Sign左好耐啦

輸了

想講你係文盲定點

好易睇喎

咁香港大把文盲

善用Google translate

又推

推啦，得個2萬人

Pushhh
唔好連聯署都唔簽又同人呻香港人已經冇火抗爭

得返12日, 一半未夠
拉

屌, 打個拉字但按錯左不推文

屌哂你地班垃圾PR5毛兒登仔

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

面對現實啦 幾十萬人玩初選都無5萬人簽 香港人根本垃圾抵入集中營

係咪得香港人簽得？
德國/台灣呢？

三分鐘搞掂

push 仲未過3萬

我推

你咪繼續嘴砲lor，放負師

步驟好簡單

快快簽呀

德國聯署仲差15000！

手足做既中文簡化版

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「註冊並聯署」

2. 填資料，拉落最底撳「agree」

3. 去返你個email度confirm

4. 去返聯署網站，按「簽署」，完成

以前簽過德國聯署既話

1. 喺德國聯署撳「詳情」，拉落最底撳「聯署」

2. 填返login同password搞掂！

已簽 push

share俾朋友仔簽

有教學

爭1萬,推,gogogogogogo

推上

差5K 推！！！！！

拜托各位

聯署LINK